星期一照舊會返工嘅香港人諗住聽日遊行最多行到幾點？

如題

最夜7點
仲要食飯

藉口黎姐返工

你好撚鐘意返工？

會唔會驚唔夠精神第二日返工

6月10號係咪公眾假期 唔係
6月10號係咪禮拜六 禮拜日 唔係
6月10號有無請假 無
6月10號有無勇氣罷工 無

咁咪要返工囉 ！！！

我冇話自己鍾意返工，我係問如果星期一會照舊返工嘅香港人。

可能有勇氣罷工或者請假呢？

請假就唔叫罷工啦

我講得唔清楚，我意思係罷工同請假可能都有人做呢